# copain

demo nodejs pour copain

## Installation

This module is installed via git:

## Example Usage

Change plugin to use in config/config.json.
```json
{
    "wilfrider":"csvWilfrider.js"
}
```
or
```json
{
    "wilfrider":"redisWilfrider.js"
}
```

Then run the app:
``` js
node .
```

## Arthur

### Pourquoi c'est TOP ?
Parce que on peut mettre en **gras** ou en `code` ou encore faire des trucs comme ça:

```js
// Alors ???
const prenom = 'Arthur';
``` 

Et c'est pas *fini* !!! On peut aller sur [Google](https://www.google.fr)